（海港城即時）屋企人話驚防暴警搞事，決定話蝕按金都唔去食飯

又要搵地方食飯

德美 聯署 整合

屌佢老母 唔撚俾返按金我

［最後幾個鐘］要出絕招喇 德國聯署機！全中文版！

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

警甴破壞節日氣氛，影響商戶生計

嘈多佢一獲先俾返

無咩事都唔好去啦

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

推

正常丫,一家4,5個人食完飯出來俾人拉話非法集結又唔係未試過,
有警曱既地方就有危險是常識吧

黑警又搞事 蒙面暴徒 阻撚住曬

海港城你都敢去任入架bo

popo=攬炒幫

岩岩到樓下經過見到佢地嚇到我姪女喊

笑撚死 蘋果訪問緊深圳遊客 佢話好恐怖 大陸警察都唔會咁

屋企人Book撚左台

輸出革命

Wa屌 又係廢青黎

香港警由
正一廢物

值得鼓勵
7點幾就掃商場
消費收縮靠哂佢地

垃圾甲由： 住深圳你有乜野地位

應該全香港人都唔去商場，今晚要所有黨鐵商場零消費

個深圳阿嬸話驚到急尿 又話本身聽人講香港D警察係咁佢唔信 依家信了

持槍恐怖分子

梗係話有人唔比去啦

岩ga la..等遊客被恐怖份子撚下就明，特別支那遊客

尖咀有咩黃店大間架
搵晒都覺得唔夠坐

龍門bing suck

d 垃圾見外國人唔敢搞
如果大陸人就應該當錯係香港人

錯啦，
連外國人都照噴

有賺wor
食左按金
再做多枱

岩岩屌完佢佢俾返我

接金嘅目的就係為咗咁
俾返你係人情 唔俾返係道理

太子又鳩咬

叫記者問呢個女仔有無事
條淫警又想出手

按金就係唔會退㗎啦

D警察嚇到我成家人走唔切
唔係一般去唔到啦

去沙田幫襯呢間黃酒樓

行過俾狗打同俾狗拉邊個賠？
同埋隨時食到一半俾人趕走，又點計？

又話蝕按金都唔食， 而家又要屌番d按金番黎？

唔撚得？

橙

殺訂都肥肥